有冇人係度

原來佢開錯台 唔推了

毒撚就收鳩皮喇

點解上個post係1001然後先1000

有女

冇人

有呀

小金

我係到呀

我勁

今日好靜

勁了

狗姐

Bye

毒撚唔好cow女

why

真 只會傷心

佢都唔覆我嘅 典cow呀

溝第個啦

冇目標

嗚嗚

浮狗訓左啦？

我都冇

紅狗

零仔好qq

靚仔？

唔知啵

溝佢

佢對我冇興趣

一切都是浮雲

大師

一切都是浮雲
不作死便不會死

命

浮浮

不要

雲雲

做咩

傷心

我是沒有這個機會了

有開心既方法你又唔做

什麼

你知

係度

屌仔

仲未瞓

好開心

點解

因為要扮開心

我好開心

食嗰靚早餐先

食咩

牛腩河

想食牛雜

出嚟食

變肥仔

唔肥點減肥

想做300磅肥仔

馬仔

訓醒

點解我搵唔到大家

我翻緊學喇

瞓覺

嘻嘻 小朋友

浮浮呢

紅叔

唔可以瞓 要爭取每一分每一秒食野

紅紅

眼瞓

Halo

夢中見

mo

有呀 紅叔有型又可靠 琴晚仲揸車帶我周圍去

結婚

仲炒車

唔洗咁自責 最後冇受傷就得

我冇自責啵 好開心

今晚再車我？

用閃光彈

浮哥零仔原來一直以為我係男人

比你言行舉止呃左

咁都信

係咯

不知幾溫柔

哈
哈
哈
哈
哈哈

溫柔？

唔係咩

《-咁都溫柔？

摸摸

太遲啦

早呀

開心

金太郎

要真開心 唔要扮開心

唔好揸我

唔係同一個年代

你咁都知

好玩

唔好強姦我

金姐好叻

我要

小金得了

你係姐姐

未成年架我

我未出世添呀

係呀 我後生過你

仲唔叫金姐？

我未成年架
無可能後生過我 0哥哥

金金

開唔開心啊

依架唔開心 自己攞黎賤

祝福

難得我早起

未瞓就未瞓

咁早做咩

我都想

想

岩岩先升中學 所以你應該年長過我 金大郎姐姐

我小學炸

我幼稚園

Bb

姐姐

Halo豬

得你先叫得我做姐姐

好耶 姐姐抱

姐姐要玩你塊面

好

著草？

會啊 大部分都會

帶埋我

係架咩

去邊

去你個心到

我知

係 根據非正式統計 而資料嘅可信程度係高達110%

咁我信你架啦

你老坑

有冇心動嘅感覺

今日做咩好

ptbf

男神

邊個姦你

準備瞓

會窮

又瞓

咁有咩做

Ptbf

你請我

唔夠錢

收平d

1蚊

收平1蚊

咁抵呀

見係小金先有得平

多謝男神 今晚搵你

Book 定 room wait u

邊到等

Yr hm

凌晨3點見

你爹哋媽咪瞓左叫我

有排

習習

好掛住你

一落機就搵你啦

錫死你

冇

Long time no c

有幾long?

Many day

don't miss me

No need wk?

?

早晨

唔洗返工咩

need

Y so free

3點幾

yes

you too

唔畀架

Me day off

咁晏起身？

朝早機返來嘛

正啦

幾正 返來繼續做

冇瞓前接做奴工？

唔係，聽日先做狗

加油 有排做狗

happy la

Tired

想返工

食返嗰港式茶餐先

正

都係屋企嘢好食

食咩餐

常餐

干炒牛河正 常餐即係公仔麵？

間間唔同 我呢間係通粉

攰了

😂

我都係

今日大家唔上黎！

我幫你地活躍下

好想去玩

去唱k

自己一個人玩捉依因

嘩 我洗左好多錢

好 傷心

驚嚇親人

玩梗啦

番工搵錢 搵完去玩

點解呀

我贏硬

次次玩我都輸 搵唔到自己

我存在感係零 仲勁過你

我係負呀

做咩沉左底

溫書

U?

有男神幫手頂住 唔緊要

對

叻

返工就冇時間黎

same

做咩今日咁靜

我都想知

有你撐場怕咩？

快啲幫男神up返上去

唔見左好多人
佢地係咪約堆出左街?

推下先

私約

小紅 浮浮 0仔

我9up
唔好話係我講
再見

都冇人 驚乜喎

仲有餃姐，狗姐同辣姐

皮姐突然出現

世上有好多望post之鬼嫁

承受唔起叔叔一個姐字

仲有我毒係屋企陪你上連登啊
乖
快啲笑返啦

bully me

係人呀

no
bully男神會俾好多人bully嫁
不了

恰男神係大罪黎

我而家好驚
有冇人可以保護我?

我
保護你有咩好處

未見過?

未……我真係未

你想要咩？
錫錫得唔得?

好似我咁啦

唔夠喉

叫我燦神

好有型嘅名啊

皮姐聽日返幾點

9-6

請唔請人

想做文員?
我間細公司唔會請太多人
但我都諗住做到新年就走了

安安

幾錢一個月

Hi

唔夠嘅 保護唔到

算係畢業第一份啦
萬二蚊
係就係幾hea,平日冇野做
好似退休生活咁囉
所以我冇諗住長做

人工真係好低

我怕羞

fg算係咁啦
而且好hea，好似唔太啱fg學野
長做就不了
而且我有份pt頂住
稞辭都唔怕冇收入
反而係擔心自己難開口
我其實都幾細膽

寫封信咪搞掂

新年後應該會多啲工簡

係啊

加油啊

你要

你都要啊

我搵到啦

都要加油嫁

唔好怕羞啦

你要溫柔啲

放心 會好溫柔

乖

驚做唔得耐

你?

盡做囉
啱唔啱自己其實真係要做一段時間先知
到時再決定都未遲

怕壓力大 唔慣

要做落先知
男神你做邊行?

Now咪飲食

經理?

打雜

辛苦了
我pt都係做飲食

返餐廳？

係啊
只返假期

唔洗抖咁勁

返左就黎3年了

幾錢粒鐘

唔好起我底了

夾下價姐 我都係pt

五十幾囉

我得58

有冇人工高d ga pt

我都想知
你搵到介紹比我啊

Hi 浮雲巴

Bank

雞腸巴

原來你都係度

薯姐

咁高嘅頂

係囉
我pt果面起初好低
慢慢升都唔夠佢高

靜啦屌

自己彈波子

我第一份暑期工得34蚊
但係為興趣而做，所以冇所謂

我收平左

而家轉左未好囉

原本我叫價6x-70

勁到

通常係中學生難搵工先會做
類似m記咁

抽筋都好似拉小提琴咁

係 依加打死都唔做

我好似一個星期300 車錢用左100

中學已經咁有米
所以我第一年放飯日日食包
比我家姐撞見先加我30蚊一日
但都未必夠買飯
好彩附近都多平嘅小食

食冷麵10蚊叫曬6包麵

諗起有啲sad

出門口返工lu

經理加油

咁早?
你要加油啊

習帝

好慘

返緊啦

真 大把人都係

平啦

咁多?

午安

真毒報到

浮浮出現啦

Dee dee

終於有

薯薯

得我地係到

我無野做 太悶先係到

你係慘豬既
我而家起咗身咪有人陪你囉

收工

小妹出發！

Good！星期五開心啲

我好想食心太軟！見你個名就諗起

好攰

翻去有得休息 gogogo

呢兩日逐漸減少人數

不要再說了

我係到！

出出豬

去打邊爐 直落

嗚 我熱到仆街

做咩篤我

有

你班友琴日冇出現囉

正喎。。。。有野食

你搞咩咁熱

我想！

我唔想架

我以為凍呀 之後著左二件再加大嬲

返左全日工冇食野

打你！

咁點解唔現身

脫啦

我都係！依家去緊食

點解要打我

係街阿嘛 地鐵又收唔到
我而家未出去咪出現囉

diu 我今日都係 成條街得我一個著大嬲咁誇張

你！

想一拳鍋落你到！

我唔熱

咁惡

翻學同出街 我都著得好誇張！

你要返工咩

今日著新衫

好啦

學學豬

做狗mode開啟

唔係覆佢

你地好

ok

無呀我

加去黑名單

咁同我傾

好吧

抱你

Y

淨係同你傾

你扁嘴

嬲

好眼訓

瞓囉

咩煲

打邊爐個煲

肚餓

唔係去食野咩

嬲 冇睇我講咩

唔追po

88888

木人

大家好唔好

不

為何

病

休息下

就死

瞓一垃鐘 郁左18粒鐘

咁訓啦而家

太攰 瞓唔到

狗狗

我突然失去所有衝勁

狗姐姐

金姐姐

浮哥哥

我係細佬

浮Dee Dee

姐姐有冇掛住我

好安靜

唔多 少少啦

但我好掛住你

浮狗

唔好咁掛住姐姐啦

就瓜

肥餃

嬲嬲豬

唔喎豬

有啲肚餓豬

又增肥

要減肥豬

What happened

你唔出聲

為何呀

加油豬唷

我識帶Con了

掛住你

借打喊露黎順手喊埋會唔會太醒

好耐無見

知道啦豬

無人理我

好恐怖覺得

7.7

我3個字就得

miss me?

又要做狗

叻了

做咩事

係咩

Not u

No

Me do jor long time

有排做

搵㗎妹囉

哪有錢

仲有唔識溝通

慢慢溝

冇耐性

溝其他國家

溝你

我都要返工

你今日心情幾好？

大佬

早晨呀餃b

早晨啊

你唔係五天工作？

今日放假

返pt

咁好

瞓醒

薯皮

湯姆·霍蘭德

皮姐打機

ok啊

拎緊掛號信 ok tg u fast give me yr tg

咁晏啲先

大家？

勤力

薯波

女

冇錢咋

媽 今日放假豬？

咁主動

返緊工

介紹

夠我窮

召喚

now?

辛苦啦
幫你按摩

在

之前講過

你有㗎妹

有j?

如果冇呢？
係咪唔要我?

有波都得

平胸

我又有波又有j

返到香港，我只有左手

我全都要

右手

ya有人要了

右手拎來揸滑鼠

你refer me

Now need sleep an hour

Yyyyy

餃餃
miss you

要柒頭先入得

自己一個行緊歷史博物館

好正
我之前一個人去海洋公園

海洋公園我又未試過
但我試過迪士尼

生日唔洗錢啊 未自己一個去

而家歷史博物館都免費

頭先入去，諗住買飛，佢話免費

唔帶我去

而家帶

等埋我 我 出黎

OK I wait for you ，到同我講

[img]
圖片網址[/img]

自己一個人都行咗幾個鐘係博物館

好餓啊

佢mk

而家先lunch

食完下午茶

眼訓

a0仔

a380

射爆你

寶貝

愛你

咁冇人要了

咁我接你呢

好呀

我要佢

衝啊

次次都 我

我高攀唔起你

咁應該係我 你

快

唔喎 你咁好

Bonus 唔多就走啦

覆錯 sorry

咁走啦

Monday

加油呀 都係個行？

Yes

me只對朱古力味有感

唔好食

我幫你食皮

我好中意

我鍾意全朱古力味

7-11啦

請我食

好啊

喂埋我

ya

錫曬你

？

餃餃

啊啊啊啊啊啊

聽日又早起

冇曬人

什麼叫情 什麼叫意 還不是大家自己騙自己
什麼叫癡 什麼叫迷 還不是男的女的在作戲
bum bum bum bum

搵我?

格里個b仔好可愛
跳舞比我睇

又要返啦

休息埋聽日

聽日返pt na

bf?

早知唔報更啦
我越黎越懶

咩樹?

Bf會窮

報左了 要返 5.4點半起身

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊～

幾點放工?

3半掛 應該要晏少少

想食拉麵

走

差d遲

咁早

無計

就黎唔洗咁早啦

想返多份pt應該要

洗唔洗咁chur

習大大大大大大

今朝好忙

中出豬

冇客

做成萬朝早

做死人

係 而家先去左第一次廁所

Me?

25歲女搭城巴「瞌着」 慘遭後排男乘客剪頭髮

真係好痴線，瞓覺都俾人剪

下次你訓 我幫你剪

我冇馬尾

1000

999